而家有冇人洗牙

對上一次上年7月尾
想去洗牙 會唔會好大風險

依家診所好似唔做洗牙

咁大煲 啲牙好污糟呀

應該冇野既 個個都驚

聽日打去問下

我都好想洗..

我上兩個月去洗左

牙醫嗰度去到坐低
首先要用漱口水含一分鐘先
佢一開始整，
你訓低之後就有塊膠版隔住你個人
同有個好似吸筒嘅野對住你個口吸飛沫
佢就隔住塊膠版整

唔知係咪佢隔住塊野整睇得唔清楚
佢整我個口嗰時痛到仆街
個吸飛沫野又勁嘈，其實聽唔到佢講咩

你一係快d sip時間去睇
再嚴重d我諗佢地唔會開住

洗少一兩個月係唔會死既

Procedure一模一樣

我都想洗牙
唔捨得洗 每次刷牙都好乾淨

褲幾年洗一次

我屋企附近個啲話唔做洗牙，但可以check牙補牙

出世到依家未洗過牙

上星期洗左
入去之前會量體溫
幫你洗牙嘅人會著哂保護袍

我諗佢仲驚過你

月娥媽媽發咗零用

用木檫草頂住先

邊度買

藥材舖，兩三蚊已經夠

上個月洗完
多咗嘅步驟係佢要我含住李斯德林半分鐘先

是我家奉的錢 怎可能